\section{Pizza-Rechner}
\easy{???}{\variablen \verzweigungen \mathe}

\subsection{Level 1}

Bekomme ich mehr Pizza, wenn ich eine Family-Pizza bestelle, oder wenn ich zwei normale Pizzen bestelle?
Und in welchem Fall bekomme ich mehr Pizza für weniger Geld?

Diese Fragen wollen wir mit dieser Aufgabenreihe lösen -- natürlich gleich für alle unterschiedlichen Pizzagrößen.
Legen Sie dafür zuerst zwei \code{float}-Variablen \code{dFamily} und \code{dNormal} für den Durchmesser der jeweiligen Pizzagrößen in Zentimetern an. Nehmen Sie an, dass die Family-Pizza einen Durchmesser von 45cm und die normale Pizza einen Durchmesser von 32cm besitzt.
Zeichnen Sie dann die Pizzen mit einem Maßstab von 4 Pixel pro Zentimeter und schreiben mit dem Befehl \code{text(str, x, y)} die jeweilige Größe dazu, sodass am Ende ein Graphik wie die Folgende entsteht:

\imagebox{\img/pizza.png}{150pt}

\subsection{Level 2}

So, jetzt zu den pizzaökonomischen Überlegungen: Zuerst wollen wir wissen, in welchem der beiden Fälle wir mehr Pizza bekommen. Das messen wir natürlich am besten anhand der Fläche.

Erstellen Sie also zwei neue Variablen \code{aFamily} und \code{aNormal} und speichern Sie in ihnen die Fläche der Family-Pizza, bzw. der normalen Pizza, in Quadratzentimetern.

Schreiben Sie jetzt die jeweiligen Ergebnisse in die Pizzaflächen und färben Sie dann die Pizza (oder Pizzen) auf der Seite, auf der die Gesamtfläche am größten ist, in einem leckeren Tomatenrot ein.

\clue{Gegebenenfalls ist es notwendig, die Textfarbe mit \code{fill(r, g, b)} zu verändern, bevor der Text sichtbar wird.}

\clue{Versuchen Sie, Ihre \code{if}-Anweisungen so zu schreiben, dass möglichst wenig Code innerhalb der geschweiften Klammern steht.}

\imagebox{\img/pizza2.png}{150pt}

\subsection{Level 3}

Viel Pizza ist gut, aber viel \emph{günstige} Pizza ist noch besser.
Jetzt wollen wir uns daher auch um den Preis der Pizzen kümmern.
Fügen Sie dafür zwei neue Variablen \code{pFamily} und \code{pNormal} ein, in denen Sie jeweils den Preis in Euro für eine Family-Pizza und für eine normale Pizza speichern. Nehmen Sie an, dass die Family-Pizza 11€ und die normale Pizza 7€ kostet.

Errechnen Sie jetzt, wie viel Quadratzentimeter man pro Euro bei den beiden Varianten bekommt.
Fügen Sie die errechneten Werte Ihrer Grafik hinzu und färben Sie die größere Zahl rot ein.

\imagebox{\img/pizza3.png}{150pt}

Bonus: Finden Sie Preise für Pizzen in der echten Welt und ermitteln Sie, welche von zwei Pizzagrößen in Relation zur Fläche preisgünstiger ist.
